---
title: "Piccolo indovinello Universal"
date: 2006-01-31
draft: false
tags: ["ping"]
---

In quanti modi si può distinguere un iMac Core Duo da un iMac G5 senza accenderli?

Uno lo dico io: guardando l'ingresso video. Vediamo chi ne trova altri. :-)